［求介紹］架仔朋友突然話黎香港，有咩景點好去？

小弟以前住hostel識左個毒撚架仔，
佢突然同我講話聽日中午黎香港，
小弟作為一個毒撚無咩機會招呼外來朋友，
請問巴打們有無咩景點介紹/好野食推介
預計行程：5小時（佢要轉機去第度，得八個鐘在香港）

信和

帶佢去ifc排apple

第一次黎hk ?

中環摩天輪
黃大仙睇寺廟 / 車公廟
山頂
赤柱廣場搵緊對海食個Tea

酒店囡囡

富士大廈

帶過美國朋友上山頂

佢好似短暫停留過幾次,但都無去玩

山頂中午/下午有無野好玩 ,
佢8點鍾機走,我怕佢無得睇夜景

幾時黎?
如果3月12日前黎，過開香港島推介ifc2期55樓

因為睇到香港錢幣歷史之餘，香港個景幾正...
by the way, 帶㗎仔黎香港咪帶佢食香港地道野囉1

行下商場食下野算啦
呢兩日都好大霧

香港都有個富士

得咁少時間行下尖沙咀，食餐點心，再坐天星去中環坐機鐵番機場算

認同
鐘樓 天星小輪
摩天輪果啲都夠做

1. 機場出中環（機鐵都幾貴 可以的士出東涌再搭地鐵）
2. 搭山頂纜車上落 係獅子亭影下相落返黎（唔好晒錢去摩天台428）
3. 可以係中環食下茶記/飲茶 你自己搵；或者山頂落黎搭15c/的士去中環碼頭 再搭天星過TST 先食野
4. 返機場

1+2 around 個半鐘 至 兩個鐘

Have fun

富士

有錢就狂搭的士啦 反正玩得幾個鐘

Kkday 機場快線有特價票賣

Temple Street

Compare with Japan

坐雙層巴士樓上頭位

有次見到啲日本人坐前面好興奮

最好係行大路 又多車 塞塞地 多巴士既
例如彌敦道

其實咁短時間，呢排天氣又咁樣，我建議直接帶佢去香港歷史博物館。
因為可以幫佢打個底，等佢認識下香港歷史同風俗文化，然後佢往後仲有時間嚟香港留耐啲，再帶佢去啲著名啲嘅景點玩。

但要睇佢本身有無興趣，同埋你要一路為佢講解，最好帶入少少香港真實現景（港中矛盾），所以都要睇返你哋兩個嘅情況。

或者你講下佢對邊方面有興趣？食、玩、買、觀、交流？

女人街

香港藥妝 龍城大藥房

話帶去博物館嘅其實係咪真係帶過外國人去
第一多數都無乜興趣 第二係咪個個有能力用外語完美解釋香港歷史先
btw如果真係要去博物館就去歷史博物館啦 日本人幾鐘意太平清樵同神功戲個到 同埋講主權回歸嗰個戲院仔 入面啲日文報紙做裝飾

廟街新地

食三哥

架仔咁咸濕梗係帶去玩盡油尖旺

求其，順便呃d $

飲茶 去mk行下昅下女掃下街 去茶記食下午茶 完

早幾年重讀緊書嗰時有個日本frd (嗰時都係讀緊書)嚟香港玩，我帶佢搭電車 & 天星小輪 , 睇得出佢真係好開心，唔係日本人常見嘅出於禮貌好行嘅「開心」

最衰呢排大霧空氣差，如果唔係可以考慮帶佢坐埋山頂纜車上山頂

至於嘢食方面，我喺佢搭飛機走嘅嗰日嘅朝早同佢去尖沙咀嗰頭搵咗間美心皇宮（好似係）飲早茶，叫啲鳳爪、牛柏葉、鵪鶉蛋燒賣、鴨腳紮之類，感覺上日本茶樓可能冇（我估，其實我唔知日本嘅中式/ 港式茶樓有乜點心 ）嘅嚟食，之後佢搭A車巴士去機早，我就去返工

Btw 聽聞日本人好喜歡tempo 紙巾，試下送啲俾佢做手信

西九明將啦

含佢

帶佢坐叮叮

金魚街

搭的士去筲箕灣 再搭9號巴士 坐上層頭位 去石澳

香B

超市 掃紙巾

帶佢去叫雞啦

叫雞
電車
天星小輪
西營盤好多石牆建築都好值得參觀

係佢地啲紙巾太易爛
一吹都就穿
tempo
京都念慈
呢兩樣香港其實好出名

帶佢食牛腩麵

有左幾個月喎

帶佢去打邊爐

帶佢去砵蘭街， 齋睇唔幫襯， 之後送佢上機

轉機客如果留六個鐘以上，可以搭機鐵免費

唔好搞咁多野喇
陪佢係機場坐足8粒鐘算鳩數啦

而家咁既天氣咩景都睇唔到啦，帶佢掃街咪算

一樓一

帶佢見識下香港既富士山
你話同日本果個有得比
樂而忘返
包佢滿意

名山

富士係日本人圈係堅出名

gay

香港特產

同埋帶佢去食街邊啲小食

lm

唔係靚囡->要工作不了

港島就名山，九龍就魚蛋，新界就入元朗
之前行過粥鋪，見2個架妹指住D油炸鬼話 kawaii

東薈城 outlet
得咁少時間去得邊
搭得車黎都冇時間玩啦
最遠最多都係機鐵去到嘅範圍

on9

天星小輪

帶佢去叫雞算啦

雙層巴士上層最前排

同佢睇下啲老番figure

帶佢參拜抗日紀念碑

同佢飲茶叫灌湯餃鳳爪叉燒酥雞扎
食埋茶餐廳同中式糖水
小食就食蛋撻豆腐花雞蛋仔魚肉翅
魚蛋臭豆腐煎釀三寶燒賣牛雜
飲奶茶鴛鴦涼茶麥精
去山頂旺角尖沙咀甚至大佛都得
指定動作搭船搭電車

woman street

點樣識架妹

帶佢食爭鮮

岩岩送佢上A車
到最後我都係求其搵間酒樓同佢飲個幾鐘茶，
再帶佢去黃大仙 清真寺 重慶大慶當一日［sosad]

Thanks各位巴絲打